恭喜又送頭

機場唔係和理非？

可能係拉番自己人呢？
分化呀
挑釁呀

直播最少有一個被拉

剩係掛住走 無人救人先係重點

成個機場禁多人都唔衝出去救人

有班兒登無腦衝係度衝衝衝
一日唔衝會死咁

你捉得幾多個 要做野就收工痳包袋 一係你衝上去
人地要幾多成本放鬼 你要用幾多成本捉鬼阿
捉完鬼係咪就五大訴求到手 做實事啦
唔係想割 依家又無叫你衝 有鬼點解要咁緊張捉佢..

唉，睇緊直播拉左2件

自己攞嚟

拉有個係警察

越睇越心up 睇撚住送

睇直播睇到嬲

何必送頭 唉

可以入去增援嗎？

入撚晒去扑人....屌

唔係要割，但係裡面有咁多和理非唔使理？

confirm 見到3個

Easy 一招分化就令運動劃上句點 爆石爆牙已經冇價值⋯⋯

又有一個頭破血流

金毛仔呢

屌 好撚on9

起碼3個

岩岩又派條女出黎話唔會清場
最後又係忍唔住入黎扑人
屌你老母

鬼會有事？

好似唔見咗

出去打警車

4個

真係好白痴

機場出事會點

抵拉on9

成班人咩裝都無 見到黑警同狗車都可以又打又踢 沖到咁前 仲勇過平時

太低能 唔拉你點得
邊個仲講要相信前線決定

封機場，困死自己

班外國人返唔到屋企，係
佢會搵大使館幫手，對當地政府施壓，甚至發出旅行警告

問題唔係出在勇武定和理非，而係唔夠人數，令到抗爭者被迫以塞閘口、阻旅客等較直接嘅行為，先能夠達成目的，如果夠人嘅話，根本全部人一齊行行企企已經夠癱瘓機場

今日嘅問題係出在人數度

arrival大大個入口俾黑警包抄

入得黎既一心唔會諗住有衝突，唔係事必一定要保，分分鐘連自己都俾人拉

真係攬炒 講緊係自己友 屌

本身無事 圍警車 阻路 無gear 仲要撩9黑警?

包紮緊係示威者？

係囉,人地就係等緊你衝
一衝就亂,就大條道理入去清場
依家仲可以一網打盡

晦氣撚可唔可以收手？
乜齊上齊落？

黑狗齊腳? 屌你老母救人救唔撚到 ?

捉既唔係示威者黎

好有愛心

打警車真係極度戇狗, 機場走去邊?

齊上齊落係咪要顧埋和理非？？？

又衝返去門口把撚

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

衝乜嘢呢 大家手足冇準備又冇裝 係咪自殺

前線決定就係送頭

好撚多垃撚圾 垃圾POST

平時日日講勇武
呢D情況又唔勇武
ON撚鳩

抵你老母

佢地唔係諗住逃入禁區？

尋日玩完狼來了今日嚟真

有D影住無口罩非BLACKBLOC既人仲走去踢警車
係咪真係搏拉

立場哥哥嘆哂氣

有疑似畜龍

機場黑狗未齊腳都唔敢救人 我屌你老母和理飛

機場都無埋 唔洗再示威啦

黑衫 口罩 你係阿sir定示威者？

根本係拉黑警自己友

已經有非常多證據證明黑警d鬼

今日捉兩件公安鬼
仲有件掉國旗落海 原來又係黑警扮

機場重地 外國人望住
邊個搞事邊個就係鬼

你想暗示啲咩
之前黃大仙街坊都係咁勇

冇眼睇

追鳩啲狗打 人哋唔拉你就on9啦

收皮啦割撚完未?

機場又話和你飛
而家又無啦啦變勇武
點跟

8000人救唔撚到人 仲要黑狗未撚齊腳

真係豬隊友，人地走地自己衝去打人

又話和理非，我唔明班人做mu春

唉 唔知講咩

裝又無，退路又無，打條毛咩。
唔好被情緒控制啊

衝出去救隻鬼/無啦啦出去打警車不受控既自己人？
想送多幾十個頭？

又有人上左警車 唉

。。。。唔知講咩好

要快閃，第二日警察已經有晒部署係好危險

連立場昇哥live緊都講左句點解又要搞到咁
多謝晒呀勇武派
係呀係呀尊重前線決定呀
尊重你地有勇無謀嘅決定呀

真心講句 抵既

想問金毛仔做左咩？啱啱冇留意

唔識反擊咪係送頭囉, 識反擊就係對方送頭啦

機場守黎做乜撚野
軍心咁亂仲打？

千奇唔好救人 尋日就係救人所以出事
最緊要自己和理非，唔好俾人煽動
企得最前一定有心理準備俾人拉

你咁諗 前線以後冇人會救人

拉旅客 傻西警察
民意又返黎我地呢邊

818

開心成班無腦 成個運動破壞哂

一定有鬼搞事啦，配合好哂！

依家就真係等死喇

呢句由前晚已經完全失效啦

正式收皮

輸咗lu

決定放隻公安走，咁衝出去有咩意思，班勇武衝之前可唔可以用吓個腦，成班狗係門口等緊，比人煽動下就衝撚晒出去柒，班狗就係等緊出師有名

唉

有咩都係救咗手足先講

鬼到咁/豬到咁點救
正正常常要撤退你跑唔快/比狗咬，我實救架
佢自己出去送頭點救？

明知夜晚機場又難走，都仲留守到咁夜，罷明送頭

爆頭嗰位
好似本身冇爆頭 只係坐咗喺度
被幾個防暴圍住
跟住一大班防暴沖埋去
最後見到就流緊血

有冇人有錄live
可以check返？

原來公安條命重要過手足條命

圍公安，犧牲手足

勇武你唔夠冷靜就唔好再入機場參加"和理非"
咁樣都可以俾人煽到,仲要出去埋阻狗車走
送2件公安俾你撚真係好撚心涼啦
撚夠幾粒鍾,班狗一到場就谷精上腦,仲阻人走?

一見到警察就痴咗線，又唔撚夠人打，講咗咁耐仲係同佢地正面衝突，真係睇到化咗

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

得果丁咁少勇武玩串哂個party

用下腦都知 啲狗引你哋衝

速龍來左，無諗過你地番入機場咁快
如果一出機場一定送頭，千其唔好出機場

笑死
你唔塞住阻人上機呢個活動又有乜野用
同當年金鍾有咩分別
阻唔到運作既根本無撚用,鳩坐係乜野都改變唔到

已經有班人又掉水樽又掉欄杆啦

有冇人講下點解突然發展成咁
唔係一直和理非緊？

又拉咁d腦充血

一定係鬼，和理非變衝激

外國人先唔會理鬼唔鬼

8.11當晚已經係講過和理非進場架啦

次撚次都係咁 好灰

和理飛就咪撚衝啦屌

係啊係啊送頭啊屌你老母 係到指點江山 今日成班人入機場送頭俾狗食

黑狗宜家就等緊支援 宜家唔走陣間唔會有機會走 大家好運

不割蓆
核爆也不割

真心 講真 我地唔係要一日持續性無間斷去令機場運作受影響 應該不斷唔同日子去快閃 得閒就去 搞完cancel 就走 咁樣自願留守無作用 結果咪送頭
要識散水 搞完就走 下次又再搞過

主要問題係機場無得走...

仲要擲警車 係咪on9架現場

聽住立場講到佢都灰
提埋你地要冷靜呀

唔割呀屌

正式宣佈和你飛俾班豬隊友玩爛咗

［img]

兩個
一個比爆頭上白車 應該唔係比人拉

當場有幾十人喺外面
你俾人打足成兩個月 你有咁嘅反應唔奇同理心呀手足

唔岩聽都會話
喺孤島開戰有咩好處
實比遊客落口實

你收皮啦

打記者、救護，除自己人口罩，仲要鏡頭面前除口罩飲水

俾著我都嘆氣啦，成班垃圾咩都無準備仲起機場勇武

換衫扮客

樓主分化撚 好快有人會咁話你

送你老母頭咩，人少咪顯得出佢地送頭囉，十幾萬，幾十萬去抗爭咪一樣送左頭，佢地比人拉唔見你去救人，送你老母頭啊

聽到立場哥哥都灰哂
公安你打又打夠,證件都拎到影哂相
仲想唔俾人走?
有無咁撚易呀

唉……好撚擔心班仆街狗係度煽動情緒

鬼 真豪鬼

有咩就梗係掟咩 咁點走呢
唔係話普通市民機場安全班狗唔會亂嚟咩

個機管局職員真係幫你地劃哂界

唔好行出去

不割蓆 尊重前線決定

機場係有無限既秘密通道架.....
你守唔到架

無錯

其實日日同你飛係有用，但今晚搞一搞，又會愈黎愈少人入去，D人衝之前可唔可以停一停，唸一唸。今日的活動有好多反省的地方

成日話要人要人，出到去又唔跟原來計劃，一有事走得快過保特，送頭未到自己就當無事，點解今日甘少人，檢討下啦

真心on9 仲要有人護公安 幫佢就唔會拉你打你咩 轉頭出返黎一槍打死你

班狗走緊？

冷靜下得唔得呀
唔係割

哦

得幾秒時間，又睇唔到前面咩情況，人地衝就衝架啦，邊有時間諗

警犬唔會主動入嚟 嗰幾條友自己衝出去 on9到震

公安有比人打咩
我以為佢未比人打就扮暈

exactly

屌，佢地唔撚比警車走呀，又撞鳩警車，即刻落車打你班on9啦

鬼黎 我覺得

今次真係等全世界出旅遊警示

圍都算 真係算
圍到差佬黎都唔比救護走仲阻埋狗車走
真係比晒機會D狗
人地今日放晒風話無「混亂」就唔會清場
而家仲要自己留埋D狗係到 做乜鳩

好似係係咁煽動人，自己咩都唔做
仲有打記者同救護

唔好送頭啊屌 好多鬼係到挑釁
可唔可以用腦啊屌
我地唔係分化 係無想見到有人送頭啊屌

係，所以寧願隔一日隔幾日都好，但唔可以唔夠人數，唔可以被清場，唔可以送頭

其實捉唔係問題攞晒啲電話證件影低個樣咪放走佢囉！
事後鏡頭影唔到咪打鑊佢囉

唔割還唔割
但下下都俾唔知狗定豬引出去拉人
係咪應該認真咁檢討下?

On9 我想講拉左既好大可能唔係手足
係拉左d鬼 扮衝出去打警察做煽動既鬼

屌你老母 得頂帽同黑口罩同我講會咁撚勇去踢狗盾？

你想有十萬
唔該唔好做野咁趕客先

宜家黑狗人少 仲唔衝出去救人

未來人

你話唔係鬼我唔信

救完走去坐飛機走

屌勇都係機場勇呀?
呢到唔係黃大仙
呢到機場你走撚到咩?

在場個9成和理非0裝
守條撚咩

出去救隨時比人當係鬼話你阻撚住

入機場都搞到咁

不分化 不指責 不割蓆

邊個割蓆邊個就係鬼

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

乜撚嘢都好
邊個對手足冷嘲熱諷就係死仆街

今次可能有人送命

圍救護做乜撚一定要狗入黎

只可以講你太過單一思想

要阻既可以好多方法，呢度唔少爸絲打都講左方法，但你地就用左個最蠢既方法，唔該下次醒少少

又有鬼

我覺得好鬼
D警察一黎到好似上左藥咁係咁叫又打警車
又唔比佢地走
好似想引佢入黎拉你咁
似係警察混入黎推高情緒再拉曬你地咁

今日有去機場的我，真心覺得衝就輸，唔知係人定鬼，希望有在場人士拉住佢地，唔好破壞呢個活動

點解捉住個公安 但係唔捉住個金毛仔...

你岀去擲鳩架警車 呀大佬

真係好無解 和你飛 和理非 去左邊

多人冇事論
嘥鳩氣~

體諒下班手足

中哂計 睇住成件事 幾順勢！

根本唔用腦 無眼睇

會唔會有臥底扮勇武？

咪就係利用我地齊上齊落既精神囉

究竟咩事
話佢鬼？佢又真係打警犬喎

班狗冇入terminal 拉人，係無啦啦有人衝出去打狗，唔知人定鬼

Show Blocked User - 唔撚屌

聽日再去機場，日撚日去！！！

今日大家衰衝動，聽日唔會。

全部靜坐宣傳，唔阻旅客，機場講好左係和理非

咁鐘意衝唔該留力出街私了啲狗

冷靜啲用下腦好唔好
機場從來都唔係勇武嘅地方 亦冇可能勇武到
我地要做嘅野其實就好似一開始咁 塞機埸 俾全世界知道香港發生緊咩事 只要冷靜同和理飛
目的係用經濟逼林奠跪低

我們稍為停一下武力衝擊，國際社會就找到時間來聲援了。

好無奈

和理非回合 果3個勇武做乜鳩野

割乜鳩， 塞路都要割？
最大原因其實係咪阻住港豬暑假旅行？？

日日都幾十個比人拉，你第一日出黎咩，有d真係好撚衝動，冇撚佢計

成日話麻包袋，聽咗好耐已經聽到厭咗

衝嘜撚嘢呀？

現場KOL黎

今日目的已經達成左大家快啲走啦

而家有幾多真示威者留守？

完全唔明你講緊乜
我講緊有班唔知戇鳩定鬼係度用水樽掉警車
和理非場點解要掉野?

其實機場勇武既係咪想同警車係返東涌個時鬥快 定諗住真係可以咁易打贏啲狗

個問題係我哋就算唔割 都要諗下點樣做 要反思下 一定要做快閃行動 唔可以再喺前線同狗confront(因為咁樣冇意思佢有武器我哋冇）

Sor畀錯負皮～太嬲
圍公安為咩？又話機場係和理非？
圍公安作用係咩野！！！
又成功引到狗入黎啦無作用之餘仲要畀人拉！
聽日4點又有野畀ererer sir入到位
圍公安果幾個會唔會係黑警同黑社會呀

好多都冇gear架大佬...

斷送左機場可以無限期和理非既優勢

最初直情隔住道門唔俾記者入去

都話佢係鬼

各位手足真係要留意

成班返入去坐啦

今日仲咩和理非 咁撚大隻鬼都睇唔撚到 入機場邊會個個FULL GEAR 圍條傻仔都圍左幾粒鐘 仲俾位班狗話我地搞事捉人 出事又唔救
不分化不割蓆 唔該大家唔好跟風 睇清現場情況好冇

其實有無佢既相

Now影到有個爆頭既冇上孖葉，仲有得打電話。(上警車既時候)。所以嗰個好可能係黑警。我地冇送頭。

連登仔識撚勇武咩，翻屋企睇直播，屌好嬲啊，下次一定要還拖，玩暗殺，實際情況係點，大家有目共睹，連登仔鳩up世界第一

根本真係搵到公安,拎哂證件影完,俾記者採訪下佢咪仲好
圍黎做乜柒先究竟
真係唔冷靜幾句就煽到就咪撚入機場
認真架入面和理非大把人無gear無得鬥
亦無人有心理準備同你一齊鬥

有鬼又點 自己應該有思考能力 要知道咩應該做咩唔應該做 咁易俾鬼牽住走？

和理非帶埋小朋友入去，
今日咁搞一搞少幾多人？

機場兄弟打緊仗
叫班散水狗、捉鬼狗、話人蠢狗
全部收嗲
全部槍口對外
邊個割蓆屌邊個

醒未啊 唔好比憤怒控制你!
思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

100%鬼

其實群眾嘅情緒咁難控制
我諗真係注定失敗收埸
唔想再呃自己

唔怪得之有人喊曬 又好激動咁

邊個分化就係鬼

警察會唔會去樓下扺港樓層打到港遊客？

機場係和理非主場 而又因爲比出面安全所以會多人願意出黎集會
依家咁聽日d人唔敢出黎架啦

又中左計

誤會嚟 掟嘢真係戇鳩嚟 拉晒冇準備的手足落水

叫和理非以後點入黎？
唔好衝上頭好冇呀

我獻條計俾大家
俾少少時間大家消化下
睇下你地跟唔跟

2330hrs
大家坐曬落地下
唔好出聲
頭望地下
手牽隔離手
用呢個舉動俾全世界睇我地並不暴力
去到呢個時候
有手足要衝
就肯定係鬼

贊同就forward
攞民心！救香港
我睇tg 見到

兄弟爬山, 各自送頭

成件事太鬼

人情緒激動時咩到做得出
你講咁多都係想話人係鬼

push

機場機場

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該

入面個個無裝，又無得走。

係咪個金毛追架救護車？

勇武底根本唔用腦唔冷靜 比人吊2吊 挑2挑機就跟隊一齊勇武...所以以前有份武將同軍師 無撚錯...武將智力低啲, 又唔係唔知有鬼, 突發性一定有原因 ..唔用腦既

照日撚日去！！和理非！！今日衰衝動

今次真係邊個衝邊個鬼

屌你班仆街
失你老母敗
應該叫人聽日再去呀嘛

不割蓆

防暴退返出門口

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

係

勇武唔應該係咁

你集會航空公司就自動波取消航班，唔係主動block 路唔畀人上機

you were famous for letting the ambulance go, this is not it

：同意塞剩一條check-in櫃檯比旅客

：要塞就癱瘓全機場

出事就識第一個出嚟屌
對自己友最口賤
你地班廢鳩有乜撚野用
兄弟係咁樣對待架？

係咪果個中年男？

其實講左咁耐捉鬼方法都係冇乜方向 真心要玩一定要捉左鬼先

推

繼續搞，
打交衝突實有架啦，
成萬人無一兩個打交？
鬼又好，人又好
只有繼續搞落去，
唔好focus係衝突到
只有眼前路

利申: 機場經驗3年
成個機場4通8達，有幾個紀律部隊
有機場保安
太多太多通道
我唔屌勇武
核彈都唔屌
但揀機場勇武係比起任何一個市區差
拜託你地，唔想你地送頭

O記李sir : 不割席 不理想 可接受

平時係街衝乜撚dum乜撚都無所謂
無機場無gear都衝比人煽動同人嘈做咩
你好好打咩
又唔見手足比人拉去打人
唉
好撚心痛

個d 同路人黎架！
佢地死晒你會唔會代佢衝呀？
與其鬧不如救人啦！

唔夠人咪打道回府重整旗鼓

又割喇

肯定係被收買嘅鬼做
關勇武派撚事咩

唔好被煽動呀屌 麻煩入番去坐
等鬼自己衝比狗拉算

根本唔會反省
戀戰講到依家有咩進步過

今晚狗隊做哂PR野
前線年輕人係激ｄ，對佢地嘅原諒指數係要高ｄ...

鬼都唔割？不如直接同藍絲合夥啦

呢個階段好難講，但係依家係要保住班和理非先 當然，最好一個都不能少啦

點都唔割架啦

班敗走機場的衝衝仔又成功授黑警以民意入去打鳩佢，求仁得仁，冇辦法．

唉

無間道 行開啦

一切源於捉到個懷疑公安
唔知圍咁耐為乜...

仲用「恭喜」
樓主不分化不割蓆啊
兄弟手足互相尊重信任

咁愛護個示威者啊平日嗰啲就㩒落地

唔割, 屌你老母你退後啦!!!

你想點收啊？

機場和理非班popo散緊你地都好散喇，有班唔知鬼定勇武想搞鳩你地

收皮啦你

根本唔聽勸

依家冇事例咩？之前唔係十幾萬出黎？咪一樣係送頭，淨係識挨打，唔識反抗，比人拉比棍扑，比你400萬人都係送頭㗎咋，送頭呢個問題出喺邊度你明唔明啊？

冷靜啦手足 對家用哂你地齊上齊落個心態
搵鬼撻著一兩個示威者就一大班都著
今次連疑似公安都出埋 就係逼你地起哄
一個圍車就變左個個都圍

講真 和理非回合
唔expect 有人衝

小心分化POST
手足唔好咁激動

食皮啦三毛狗

機場兄弟打緊仗
叫班散水狗、捉鬼狗、話人蠢狗
全部收嗲
全部槍口對外
邊個割蓆屌邊個

屌你收皮啦 實有人搞鳩你架啦
乜撚野送頭呀

你條仆街鬼

[緊急分析]法！不！責！眾！

一個眼球
換得香港人塞一日機場咋！

係咪香港人嘅時間就咁值錢？ 出黎撐下都無

次撚次都剩返啲少數行動派喺度，然後分化撚出場標籤和理非同勇武

又屌鳩人地升級

人夠多，駛撚出去行險棋攔旅客咩

無錯啊，都係果句，寧願隔日做，都唔可以因為唔夠人而轉為用勇武手段達成目標

機場一早講左唔係玩勇武既地方，果幾個唔知鬼定冇腦既勇武有心搞事

屌垃圾 點樣唔割蓆呀

我覺得係時候冷靜d先
依家再屌都無意思
政府依家擺明知到我哋無大台，不論喺意見同現場不斷喺咁想分化我地，要諗辦法解決呢個情況

係唔割 但明唔明機場用意係邊？手足可唔可以思考下

得兩個可能性
一係鬼
一係就好撚蠢既隊友

點解再去係仆街鬼

又捉鬼 究竟係鬼捉鬼定點

push
不要被憤怒控制

所以一早講咗
唔好著黑衫，唔好叫口號
人多就夠塞理得你咩裝束

著黑衫好易比黑警混入帶頭搞事
平民裝束就算有人搞事都無得吓吓入示威者數

擒晚有post叫人唔好著黑衫
有勁多狗同三毛衝出嚟

結果今日佢地用番嗰條橋
黑衫臥底混入搞事
成功搞到今日咁
輸到仆街

係呀，冇乜頭髮嗰個

得啦七百幾個義士都係送頭啦，五個烈士都係送頭啦，開心啦？贏咗未呀？

屌人送頭係咪好威呀

push
agger

和理非都叫割蓆

唔好捉鬼好冇
一捉鬼就唔會停

有冇圖 spin下

啱啊，唔啱咪你企下前線，叫多d人沖淡佢地既決定啊嘛，你咁有謀，咁又有冇勇啊？

核彈都唔割原來都係9up
冇人屌樓主真心on9

又捉到個假記者？

割你老母臭閪呀

屌你老母 呢個時候出分化post

有手足比人拉你好開心咩？

走都難去啦，跟本機場一有勇武做野就成班禁撚停佢，唔洗理佢鬼定冇腦

好撚陰質啊！陰毒招

自己用腦 用眼睇下連登出緊咩post

同意
核彈都唔割
收皮啦你班垃圾

【機場即時 23:10】

大批市民由下午起在機場聚集，到傍晚一度包圍一名大陸男子，並質疑他是公安。警方在晚上10時45分到達機場，協助該男子及救護員離開。

到晚上11時許警方陸續撤退，一名警員落單並被示威者圍毆，該警員一度舉槍。

（無綫電視截圖）

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》

手足郁手所以警犬先舉鎗，仲要出去踢警車，班狗想唔做嘢都唔得啦。

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

成班上晒頭
以為機場係街頭戰

藍衫

送你老母

豬隊友

金毛仔呢？ 十級鬼

明知有鬼仲喺嗰度

檢討

唔割蓆，但我地嘅目的唔係捉鬼。今晚機場變咗捉鬼大會又送頭好無謂

捉到但一直咁圍其實係想做咩效果

和理非主場 做乜要有gear?
有領使有外國人 係度，佢出棍打和理非 佢就輸l左啦

個金毛仔比人拉咗?

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

乜唔係和你飛咩，我屌

如果機場冇人，就唔會有鬼

咪撚比人分化啦大家
好冇啊
記住
核彈都唔割呀
你地自己講㗎

屌咩呀 屌完林鄭聽日會有五大訴求咩 場運動有排玩 依家分化 不如進化啦

而家係咪佔領左機場?

依家輸人又輸陣，今日有去過機場坐左一個下午，其實都冇乜野，但依家用鐵馬室住警察室住自己，係真係冇意義，唔係要割，但勇武都不能得個勇字係心口就衝。

呢家坐警車走

不割
點都唔割啊
割嘅全部死出去

我屌你老母啦 邊個想呀 冇人想嫁

啱啊又送頭

點解次次和理非場都要搞到咁樣收場
你叫我地依d和理非仲點樣去配合
集個會 去文宣 搞到尾班車走咪好囉
成撚日都有班唔知係鬼定乜水向到騎劫
再咁樣818大遊行唔撚批架喇！
批左都無人敢去啦！

唔該大家冷靜d啦⋯

點解死都唔俾和理非做野，呢啲叫各有各做?

唔好濫用私刑
非法禁錮

我放棄了，再睇精神頂唔著。我唔知幾多鬼，幾多真心，或者真心的覺得可以話係鬼做，點都好，我好攰。。。

記住啊各位！！！

推你
大家討論下

停止分化 合作停飛

屌你老母呀

要打藍絲，日日都有得打，去北角打啦！和理飛呀？屌！由和平示威者，變番暴徒

不指責 不篤灰 不割席
三大原則 五大訴求

屌！大家都唔想見到班狗，咁人哋撤退做乜欄住人哋呀
人哋今日打慘情牌呀！咪交下戲囉
冷靜呀！ 真係好鬼肉緊呀睇到，唔好再送頭啦好無！一個都不能少呀

係佢自己衝出去現場睇住
根本係入面就唔會有事

仲係自high人多就安全

即係人多就衝，人少就又要衝

你唔覺得好荒謬嘅咩

唔係現場就收聲啦 做冷氣軍師仲分化？

BACKUP

大家冷靜

屌你老母啦我睇住個中學同學直播比人拉，佢黃到仆街次次勇武你都一句話拉自己友

非法禁錮呀！屌

不分化

護旗手扮記者 仲有幾多鬼呀

即使佢地行動我唔同意, 但係打死都唔割

呢個根本分化POST
唔義士返嚟睇到自己被「恭喜」
請大家停止推POST

同塞鐵班友一樣
做左先算 唔諗成果係乜

班勇武走左入去

好難唔信係鬼 記者 救護都郁手郁腳 咩事？

一早講左係和理非 唔係共識咩？

勇武全面轉玩刺客信條 唔係共識咩？

係而個位沖結果得一個

加上其實本身勇武得好少人 都拉左傷左唔少人

咁而加仲有咩人會沖？

冷氣軍師? 你冇資格講野
負皮上一頁

摩擦力
捉人又可以打電話嘅?

push

有記者保護大陸仔，咪被你班偉大前線打埋
立場哥哥都無奈咁講

明明機場講明和理非都咁...
真係會有人唔敢去大遊行
希望大家可以有共識講多d大遊行係完全和理非

[black]大家冷靜[/black]

你唔俾大陸人藍絲，做記者咩？
你睇佢勝利的樣

會唔會係鬼？

大家唔好再馬後炮
事已過 無謂執著
呢刻要嘅係有質素嘅賽後討論而唔係瘋狂鞭屍

從來冇講過人多要衝，人多嘅話你行行企企已經夠癱瘓機場，你冇衝冇block閘佢又吹你唔漲；
但人少就on99咁成個毒撚企係度冇人理，完全達唔到目標癱瘓機場，咪唯有出此下策去block閘去衝

係現場唔一定係自己友

係人少唔衝得
人多唔洗衝

你地一直諗要衝 衝乜撚姐

諗清諗楚 唔好俾憤怒控制

你係機場咁撚多人 仲洗衝咩 企係度都爆啦

記得非暴力唔好比借口人

唔好再話咩咩唔救
我係現場
果兩條友係無啦啦自己衝出去唔知做乜撚
我地成班係度睇撚到呆左
果下係救唔到 佢地太前衝得
救既自己都比人拉埋

突發即時

原來岩岩帶頭衝+打爆警車車窗個個
係愛港力的紅底分子
佢想混入帶頭搞事,等警察可以入機場開火
佢打完差佬之後入左機場打市民
依家佢比人捉起左影大頭相

鬼嚟

好心啦，就係一句不分化唔割，今日成件事柒晒，唔啱嘅唔好盲撐！今日連TG 都勁鬼

唔係勇武走入去，靠和理非有咁多人？屌你地老母啦入去鳩坐都唔肯。

不分化，發生左就檢討，唔係指責

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術 亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

收皮啦 鬼ac
從來冇覆過反送中

起個底就知你5毛啦

最慘係唔知錯，壞左大事都唔知，講又講唔聽! 好嬲

明明個場 有名你叫 和你飛

點解武勇派都唔可以比人和平去做

我唔係話要割

但我都想武勇派既兄弟諗清楚

可以比我地用一個方平既方法

表達我地對政府既不滿

因為有時武勇派只需要十幾個人

就可以將成個運動轉做另一件事

無錯 可能係你地口中和理非係無成效

但呢個係我地選擇既反對方法

可以話比人知除左武勇份子之外

仲有大部份一般既香港人都反對梗政府

希望你地可以尊重

我地亦都尊重你地係其他戰場既武勇

各有各做 各有各主場

點解冇資格?

又話打狗又話還眼 原來講下架咋？一個女仔盲咗隻眼，n咁多個手足重傷，你同我同情黑警？著得防暴都係想殺你嘅狗，唔好咁天真好冇

是真的，有一兩個group 嘅和理非表示唔會再去。

我唔係想分化，割蓆，只係想檢討下 點樣可以和平番，人地係狗係鬼，你地唔理，佢一個人都on9啦。搞到遊客真係冇意思。

個group 其中一個和理非: 唔俾人番自己國家，我實在接受唔倒。其實有啲道理，因為真係唔關佢事，佢又唔知香港發生咩事，矛頭就會直指落去我地到。

都係
勇武點勇都好都唔會搞記者 救護員
好可能有鬼
好撚多

郁啲就話人地係鬼囉

你是但講樣方法要我証明我係義士有幾難 我勇武過你添呀可能

一條片睇哂掹槍因果 share開去

唔係馬反炮，下午已經好多人講唔好阻旅客，講曬原因，有曬成果差唔多既其他方案，係佢地一句冷氣軍司就唔肯聽人講

鬼囉

正評唔到
推！

嘩屌有冇相

我其實慶幸今日自己有嘢做去唔到

因為我真係做唔出專登阻住人唔俾人上飛機呢啲事

咁你同黑警有咩分別！

咁咪錯曬lor, 係要原則下去最接近目標置位置
而唔係為咗點到目標不惜一切

各位手足理清返邏輯，邊個做對黑警政府有利既事個個就係鬼
要做野

機場好簡單，比黑警有藉口清場圍捕個d一定係鬼

不分化 ，不割蓆 ，不譴責
兄弟爬山 ，各自努力

咪係，當人弱智咩

本來人吔都唔覺機場好大問題
講真係唔係都衝嘅 有冇諗過尊重下其他人嘅決定
有啲人坐喺度冇預俾人拉
無端端特登阻人 無端端去衝
唉

一係鬼 一係豬到咁

所以要好似稅局個次咁
搞個sorry day
再諗點樣改善 同埋唔好再俾餓底帶風向

同意，持續性無間斷去機場，未必次次夠人數，但到星期五晚，星期六、日多人放假就夠人，就可以令機場運作受影響。

人地劇本就係要你衝 要你亂
再大條道理diu 落黎
818 冇人出黎行 就係政府最想見

其實佢地唔出機場就唔會有兩個人俾人拉
無啦啦都唔知點解要打警車

無錯，所以都係要解決人數問題，以避免有手足沉唔住道氣去衝

你虐殺都唔割呀？如果對爭取五大訴求無價值既行動就不受不割蓆約束架啦～

留返佢係度，手足散水啦

有幻覺就食藥啦

稅局個啲人日日係個到返工
再唔係阻到咪第二日去

人地miss左班機，好多仲要再轉機
呢啲保險航空公司唔會賠自己要嘔嚿錢出黎
仲未計其他嘢
Say sorry已經無用
同警隊一樣
咁耐建立嘅形象，一日就無晒

揾班人帶頭衝下就真係一大堆人跟，唉為乜

係一鑊熟，literally 冚家剷

真係樣衰到震
都唔知點先可以再行落去
文宣都無得搞
民眾運動又黎一次好頭衰尾

幾個衝出去阻車
但之後黑警拉人竟然無人救人?!
TG都未出就散開唔救人?
好大可能係黑社會搞事先

不割不割 但幫唔落

實有鬼帶風向
引左班豬仔
跟佢地衝

有野唔岩你可以用道理黎說服我

唔岩聽就話人係鬼係豬

對成件事一d都無幫助的

咁先代表有做過野囉好無，無事發生又會俾人屌散水撚架喇

陷阱，冷靜，各位睇路
不要給仇恨情緒支配

餌嚟架，冷靜！！！

日撚日去！！！和理非！！假期會更多人！！！
一定影響到機場運作

次撚次都輸 又民意逆轉又最大危機
你唔係唔記得香港人特點係善忘呀
呢件事過兩日咪又唔記得
今次運動係班鳩官同警畜日撚日出黎搞事先持續到咁耐渣麻
唔好成日小事化大啦

不分化，集中五大訴求。
分化就中計，要冷靜，否则就輸。

唔好再分化啦！
和理飛覺得今日搞到人咪聽日出去做返文宣解釋返件再道歉囉
又話兄弟爬山又話唔割
今日坐低佔閘口咋！無人衝呀！
而家有狗攞住枝真槍出黎已經係好好ge文宣
無謂而家再爭論今日ge做法嚟分化
要講就講之後我地應該點做！

一岀事就屌
好心屌人個啲收皮啦
咁撚勁又唔去幫手
討論之後點做仲好
淨係識屌自己友

我唔係話你 我同意你講

我話現場而加沖既人 一係豬一係鬼

經過上星期 而加勇武都應該轉玩法啦 仲明刀明槍打咩 加上抗爭到而加送左700幾個頭 我估計大部分都係勇武 而加沖既人好可疑

仲和理非？前線決定至高無尚呀~

曲都要叫你收收皮先

你荒謬啲
人多係唔駛衝
就可以塞機場

同埋機場衝乜撚

停止指責，立即討論後續

唔會
早d講 唔好指鹿為馬 禮多人不怪
人民嘅形象點會有
道歉不嬲永遠唔會個個都受
稅局個次都唔係人人都buy啦 你睇下d藍c大媽嘅反應
你要做俾全世界睇香港人和理優嘅一面
我有錯會道歉 會改 唔會同林鄭警犬一樣!!

點解會比勇武捉鬼隊騎劫左

返曬屋企啦

agger
要獨立思考 諗清諗楚先

警黑勾結，謀殺市民

唔好意思 今日夜晚有野做好多個鐘無用電話
可唔可以大概話我知今日發生咗咩事？

逐件事睇，不能盲幫

走啦，成班好撚型咩

加多句，不受傷

唔好意思 怪錯你巴打

我都有d情緒太過火

唉隔離post連失控都唔肯認
莫講鬼唔鬼 可能真係有人唔知自己做緊乜

事情發展到而家，之後所有集會都會好多鬼。

日撚日去！！！和理非！！假期會更多人！！！
一定影響機場運作

姐絕晦氣撚

其實有冇諗過，將塞機場恆常化，會令到機場會變成當年嘅夏愨道？ 示威者只會覺得要一路佔一路佔， 咁唔返個意義係邊。
我覺得呢個問題更加大鑊

屌佢老母 成個劇本我都諗撚左出黎

捉到公安
圍住唔比走
有救護到
傻系金毛惡到又打記者 又打救護 唔比走
等佢地焗住叫班狗黎

班狗黎就中撚晒計

直撚接 衝出去同佢開拖
諗住引手足 煽動手足 出去開拖
（好彩呢到無中計）捉都係2-3隻 （好大機會係鬼）

冷氣軍師無資格出聲

前線 #自行判斷

因為你阻止佢地，佢地就會話你割席，話你係鬼等等

好心冷静啲啦，係咁中哂招。

正，2014年浸味又出哂來。互屌夠未？到我講未？
1. 今日件事文宣處理，1. 公安, 2. 警察舉槍
2. 機場一定再去，禮貌一定要好，解決方案
3. 民意唔會因為咁小事而逆轉，如果圍一日就驚比鬼佬屌，咁我首先屌哂你地老母，說好的核彈都唔割？
4. 唔好掛住捉鬼，捉左你心入面隻鬼先，警察滲透唔止一日，行動一直好成功，諗下今日點解失敗。

如果政府可以Afford到唯一一個客運航空地方咁既話
咪大家欖炒LO

［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

呢度人鬼混集，只可以盡勸
結果只可以睇個天
唉

明白不論係現場定睇直播嘅大家都好多情緒，但都請大家盡力冷靜D。係度互屌對件事真係完全無幫助。唔係要割蓆，亦都唔係話唔洗檢討，只係呢一刻我地最需要嘅，係冷靜下來。唔該大家忍忍手，唔好比人分化

認同嘅話幫手推出去，洗走D互屌po

所以你就要送快Ｄ？

識唔識分打仗同打飛機？

我唔覺得政府冇反擊能力。
尋日政府根本係可以一切照常，結果佢就宣布停曬啲航班。結果今日嘅示威者就覺得，佢哋係有能力停曬啲航班，玩死政府。

所以我大膽推斷，如果聽日政府夠膽，佢哋一路默許示威者擋住條路，一路宣佈航班一切如常，咁樣塞路嘅人一定會有分化，有人會提倡更加激嘅行為，然後就沖禁區。

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

On9，依家我係話，反抗救人先係良策，但救人唔係獨狼咁去救，係成班手足齊心合力救，咁你係咪覺得一路比人打，一路退，手足就可以全身而退先？只會越拉越多人，前線就越黎越少人，之後咪到和理非囉，唇寒齒亡啊，明未？

已經送左啦

都冇唔走，唔係送頭係乜野呀你老母

咪就係班衝衝仔衝到只得一日囉！

冇準備冇裝係事實啵 我邊有屌
我都講過係陣痛唔會點逆轉
但做唔到癱瘓機場的效果就係做唔到飛機照飛
希望大家日後可以多聽下各方意見